古跡又燒

做咩要燒法院？

問法院
佢地自己知

問卧底黑警仲咩燒法院

古咩跡

樓主自己燒完都唔知自己燒左咩?